Предусловия
===

Необходимо иметь на устройстве установленным ``Node.js`` версии ~9.8.0
и ``npm`` версии ~5.6.0

Установка
===

* Склонить репозиторий
* Выполнить в терминале
````
npm install
````

Использование
===

В файле `adverts.js` поменять нужные параметры:
````
url
dbName
collectionName
COLLECTION_TOTAL //количество записей, в МБ задать, увы, нельзя
````

Запускать скрипт простой командой
````
node adverts.js
````